大家全身上下加埋幾錢

校服$1xx（比校服公司湯，不過全身最貴，都唔失禮）
鞋$30
襪¥5（淘寶，送腳繩）
水壺$49
髮泥$0.5
冇帶錶
皮帶$17

0

裸露？

二手衫得唔得

EGG眼鏡 399
G2000樽領衛衣 349
Uniqlo西褲 299
Burberry Black label 皮帶~1500
佐丹奴底褲 19
雜嘜襪 20
Danner mt light 3499

我唔係女人, 個身冇價

400000萬
(一隻watch)
衫unique

內臟點計

初吻5萬
處J 5hkd
油頭暗瘡果D唔計了

名牌奴隸！

用得耐的嘢唔怕買貴!

成身唔過2千包背包....
覺得自己係0

咩錶要40000萬咁貴

3k

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

眼鏡 手工鏡3000
Supreme雪山 10000
Gucci hoodie 15000
Gucci皮帶 3000
爛牛 800
Burburry銀包4000
Offwhite 鞋 8000
錶 400000

唔知乜撚眼鏡 1500
Levi's hoodie 900
camp t 0
Galaxy watch 3200
Note 8 6000
gap 牛仔褲 300
gap 腰帶 79
Giordano 底褲 30
Dr kong 襪 20
stan Smith 499

你條底褲咁平

外套 200
底衫 50
褲 200
鞋 800

眼鏡500
u記外套 199
無牌底衫10
無牌牛仔褲50
垃圾鞋400
腰帶10

全身馬雲唔使200

買一pack嗰啲
幾扺著

眼鏡2000左右
襯衣200
皮帶 3000
錶40000左右
g2000西褲 200好似
普通皮鞋 1600

全日u 記400
nike 鞋 400

巧型